細細個邊個明星係你女神？

黃泆潼 睇佢做同撈同煲勾佬好正
依家好撚後悔

啊嬌

我記得有套AV 條女勁似佢

係佢黎架

陳法拉

仲要中出

有冇巴打有seed

佢有乜問題，好撚正喎

小學：楊怡
中學：何傲兒，比較冷門因為click入黄金屋個學生妹look勁正/Taylor Swift, love story個look超正，知道佢係臭雞就冇再追

快啦

黎姿

而家變到咁，做DJ

Stephy 個陣佢單飛又買碟又玩跑買佢女神裝

鍾嘉欣

蓋世寶

same細個覺得佢人靚聲甜好正

鍾楚紅

滕麗明

周麗淇

小倉優子

鄧麗欣

周慧敏
李珊珊
殘雞英
菜少婚
蛇屍慢

譚玉瑛姐姐，覺得佢對小朋友好nice

好似係鍾嘉欣

細個既時候好鐘意葉璇

封神榜

吳美珩

韓君婷

跟住你吋我吖嘛

最早期係陳慧珊同關詠荷
打後嘅女神要數有排數

紅姑

識貨

仲未有人講鮑姐？

家燕媽媽

細個佢有套超人卡通

細個睇大唐雙龍傳鐘意唐寧同嗰個宋玉致

Sorry係 Shiga 因為我細細個就識佢

大大過先做左我女神

鮑姐

葉翠翠

天幕下的戀人

陳松伶

Stephy

菅谷梨沙子

小學果陣曾經覺得胡定欣係呢個世界上最靚既女人

低form成日丁樂瞳 點解阿sir係阿sir個學生妹look好正好淫

葉璇

文頌嫻

郭藹明
陳秀雯 亞視套愛在有情天

錢淺

靜香

留名等睇狄娜

文頌嫻 張柏芝 呀sa 大個左覺得呀嬌靚好多
唐寧 由細到大都係我女神

大唐雙龍傳

徐若宣

溫碧霞

郭可盈

錢淺係乜水呀

馬場大亨嘅貪錢大話精都唔識

陳慧琳

同好

冇睇過

：哪咤仔啊～～～

哪個了哦

葉璇真係好正

仆街我都係葉璇

廟街媽兄弟

朱茵

細細個睇女明星個個“正常女人size”,跟住唔知台慶定籌款朱茵著件deep v突點晚裝走出黎，你係唔會明白個一下對當年的我有幾震撼

跟住第二個震撼係李珊珊

當年咩都唔識，真係好震撼

林嘉欣